告急呀屌你老母，打撚左六個月，唔係票都唔投下話？

屌你，告急呀